第二期保就業有批核結果了

原來D員工係唔可以辭職
否則會扣錢的

sorry講得唔清楚
員工辭職, 請番相同數目replacement
都係會扣錢的

正